百變 online 經典中既經典 有冇巴打玩過

記得個十八迷宮埸 被刺客屈死

仲有無

已經開過好多個post喇
問多次中國服有冇人一齊玩

係咪有白蛇拳？ 我記得我的起你就可以屈死你

機械人個頭

之後改咗冇得無限連啦

而家連登仔玩開咩服

正到喊

用廢裝打贏點狗真係好爽

屌啦，而家樣樣裝都要抽，呃錢到呢
去返以前買裝咁就玩啦

早三年用空裝都夠打 宜家啲裝太屈 我就得一堆舊裝唔夠抽

玩緊台服

台服係恰吉？

三地禁卡 三船 三電

間諜加光環
反上反上反...

應該係

仲有乜撚野禁推
推人落街都唔俾

淨係玩318

一落黎都未到地就比人推落去 禁下有咩問題

小學成日玩

用機械人個頭打死你

陰人神器=爆破手套
可惜港服汁左

我記得可以自己改skin
我仲記得個skin叫藍豬